今日邊個大手買？豐

今日大約三點, ？豐一枝大陽燭, 超大成交, 完全扭轉左開市以來陰跌的走勢
但全日成交都仍然少於平均......

月供？

中國平安2318